[學術討論] AV黎講點先為之高質素?

邊個女優唔緊要
條仔要係清水健

有劇情

男靚 身材好 肌肉 耐幹 粗大 唔死魚 要影到樣

大交合文豪 個人口味get

女夠淫 身材正 女人味 男屌得大力

HD

男優係大叔 肥佬

條底底靚

燈光、鏡頭、劇情、衣著，
缺一不可；
有時d女未必靚，
但做到呢d,真係加好多分分

劇情鏡頭真係好緊要 搭埋適量演技就無撚敵
我成日吹奏櫻空桃個套女教師凌辱

都係叫d fd留意中間個段 一個表情都夠殺

男嘅夠惡 女嘅夠索

最緊要係薄格
可惜而家已經無晒...

無碼

女要夠戲
特別個眼神
望住個鏡頭都feel到佢想含你撚咁

叫得好聽最重要

最緊要係有seed

唔可以一味只係屌
要同男優有交流

女優俾人屌到兩腳夾實男優

1080>720>480>240

鏡頭好緊要，一係第一身，一係就遠鏡睇曬成個人，。。

成日見到啲有碼片close up個下體唔知做咩事。。

劇情真係好緊要
美國av一開波就全裸埋牙好悶

女嘅要夠淫賤

所以最鍾意睇Rocket 同埋Glory Quest 呢二間廠，通常都會有個on9故仔
不過呢2間d 女優唔靚

劇情之外另一點.....如果係職業/制服既，麻煩咪咁撚快除清光全裸呀
有時D 片標題寫OL/女教師/人妻
傾二句就去酒店開房然後秒速除晒衫屌
完全無feel

令人唔掂條撚都可以興奮到隔空射精就為之高質

ipz-127

劇情
素人就算 啲有名既都係酒店拍 真係扣哂分
就算真係酒店屌都要有啲gimmick
無故事/劇情係無乜需要拍粒幾兩粒鐘
直接射前15分鐘都夠正常人丁

鏡頭
一定唔可以係就咁放部機係隔離唔郁
大佬而家你拍劇唔係自拍流出
多啲pan下鏡 所有野會有動感好多
屌閪果時鏡頭比例要適中
唔好個閪加碌鳩佔哂個畫面太耐 始終啲片出街會有格 格仔佔畫面比例太多扣分
鏡頭分佈要多啲show到個女優嘅賣點
賣身材 賣樣 賣聲 賣演技
例如你拍rion但成條片波都唔搖下 淨係影撚住個閪同間中影下樣呢啲真係啪得碟

男/女優
呢啲就唔需要多講 基本要有賣點
有演技當然最好
其他野總知配合得好 識叫但又唔好太誇張嘅基本都ok

有劇情鋪排，唔好成日無啦啦就埋牙，同埋條女樣靚波大，條仔最好唔好出樣

有字幕

但係有啲真係太on9 打唔到

如果係吉穿卓呢

2013個陣

推介羽田愛IPZ064，第一部入坑AV，
拍攝技巧好緊要，由前戲掙扎到埋牙，
有心機嘅導演會做好佈景燈光，令到套AV更加賞心悅目，
IPZ064正正係做愛場面用適當佈光將羽田愛白嫩嘅皮膚勾勒出嚟，令觀眾更有代入感
跟住羽田愛同男優只要唔係交行貨已經可以J得舒服

好記得鈴原愛蜜莉有套叫乜柒100%，
其中有場扑嘢戲佈景痴咗張法國喜劇大師積葵大地經典作品-我的舅舅嘅poster,
嗰刻已經預示到av導演嘅匠心獨運，
果然套av有幕具藝術感嘅做愛剪影場面，好有驚喜

只可以有一條女

聽到啲叫到喊驚咁真係閂都閂唔切

有無高質嘅av 推介下

FC2 880652

條女點唔緊要 瘦同嬌小啲就得

條仔就要靚仔 大隻 巨鳩 持久
咁呢套av先叫高質

真
男優樣衰會代入唔到
覺得條女只係交戲唔會爽

呢四樣真係好緊要
仲有體位都好重要

中文字幕

用碌鳩黎分
有啲片一睇就起機
有啲片點啪都冇性趣打
有啲，就一起就起到痛，扯到恆一恆，呢啲就要一生珍藏。但我已經唔Q記得哂扯到痛嗰啲係邊啲，唔知幾時錯手del Q左個google doc

Keira lee/ johnny sins/ Toni ribas/ Manuel Ferrara

我就係鍾意佢就直接
主要都係睇身材

1- 高清
2- 暖色格調
3- 最緊要 女夠靚 男唔好太多毛
4- 唔好玩屎尿血 唔好玩成身油
5- 最多2女一男/一男一女
6- 每個scene唔好過20分鐘

不喜請屌

最慘係演技
全部都係豪放派
“oh yeah fuck my pussy put your big cock in my pussy”
無日本d痴女陰d陰d 捉住d毒撚黎屌咁有味道

同埋假波太多 真大波太肥/導演唔識拍

其實酒店房算係咁
有d係間房就咁鋪張yoga mats就算真係無哂feel

同埋鏡頭角度
含緊j就咪撚影個屎眼啦
專心一路拍佢點含含到佢射/轉pose好過
同埋最撚鐘意兩條腿之間屎忽下面個位炒返上去影

首先要無碼
有格拍得幾好都係無feel

Uncensored

其次 劇情 故事性要有，唔可以一開片就埋牙。

服裝 道具要逼真 姐係學生妹套校服要似返個學生妹 護士要似返個護士

內射black list 顏射支持

最後係拍攝嘅手法，揸機，同埋時間嘅控制。
唔可以太單一咁樣長時間影同一樣野，有D垃圾片會長時間放部機喺同一個位拍。

個人認為要多角度拍攝，咁先有動感。一係就全程第一身拍攝。

時間方面唔好太長，交待劇情至前戲不超過10分鐘。插入起計，最多戰10~15分鐘要射。後戲不超5分鐘。全段要喺30分鐘內搞掂。

啲角度睇得出有構思過
同咪劇情又係好緊要
仲有女優啲演技，演得好令人扯多倍，例如明明冇咩感覺既佢扮到高哂潮，最高果啲位自己射個尿
之後緊係講條女個樣同身材，有啲正到睇完要問佢咩名果啲

身形比例要好，比樣子更重要
叫床聲要真，唔好係咪都大叫
男女要有交流，兩個埋牙要識講下嘢
男嘅最好表現得好色一啲，女嘅就扮下怕醜，唔太鍾意痴女
燈光當然要好，不過呢個係有碼片一向出色，冇碼嗰啲垃圾燈光唔好提
劇情最正係ntr類

Code

有劇情，

冇男優

高清繁體中文字幕
女既唔可以樣衰 最忌係似男人
身材唔可以肥 寧願個波冇咁大
一定要有含撚劇情

code?

純文字

純愛av男優唔好太樣衰
死廢老死肥仔會影響到個觀感
就算變態行為搵靚仔拍都會好睇好多

純文字討論？

燈光 高清 第一身

無碼
講完

燈光
片頭見親d燈TVB式光盞盞咁打落黎都唔會睇

其實成日聽人講鬼佬av好悶無劇情 係咪未睇過brazzer 大部分都有劇情 好多好搞笑添喎 有stepmom stepsister teacher friend’s mum...etc 好多pornhub或者google套野個名都搵到唔洗比錢

男優唔好狂叫就得

一條片唔止得三兩條女

你對比下日本劇情
其實都係差幾皮

2016 上半年都仲ok, 下半年都而家2019, D 格仔厚過我個頭

呢樣真呀 條女夠淫大波就得
同埋一定要有劇情 最好有中字
冇劇情 除非真係戒J左幾日 好緊火先會開黎J

連登仔竟然用文字討論av咁耐
邊個仲夠膽話香港係文化沙漠

一套好嘅時門停止系列可以屌打任何一線av女優
好嘅元素： 夠日常，樣一般都ok，代入感強

係咪有d AV 條女係街度無著衫咁周圍行

我覺得最重要要夠自然 唔理你痴女又好怕醜又好
千祈唔可以作狀 兩者要由心而發咁展現對肉棒精液既渴求

之後就係細節位 點樣除自己衫 俾人除衫 幫男人除底褲 埋牙之前點樣調情 做緊果陣點樣自摸同捽碟 射完之後點對待男方既帝王液都好影響觀眾投入程度
當然一切都要跟返劇情啦

追含

劇情、劇情、劇情！

因為好重要，所以要講三次

一套AV如果劇情正，就算條女唔正都可以J到虛脫

條女夠enjoy
例如白咲碧

NTR 系列有兩個呀叔好出名
唔係老婆俾人訓左就係訓人老婆
我認為佢地成功帶起左每套NTR片劇情位

劇情夠賤格

美國av玩close up
女優咩樣都無所謂唔會影到
8成時間屌西close up

琴晚睇左套清水健無碼好撚正

IPZ-344

西方好野性 好多毛
最鍾意睇大隻佬屌奀妹
一輪激叫 怒吼 女既一臉慾求不滿咁踎係求
用隻手向自己塊面不停套弄出精液

成身油真係唔識欣賞
投入唔到

夠真實

係啊 ，勁克人憎

IPZ-339

三上嘈到仆街

真。不了
代入唔到
利申：巴

有冇咩3p片，係扑緊條女嘅時候，另一條女都會瀨條女粒lin

鏡頭
唔好次次都用廣角鏡黎影,好好地影到啲人扭曲曬走曬樣,完全唔啱比例

1，劇情
2，女優既演技 、眼神
3，最好有埋字幕

近期睇開 香坂紗梨 非常之唔錯
推薦 PPPD-701, HBAD-450

btw有無手足發覺
通常同人討論女優
如果講埋晒d咩 三上 明日花果d
都係唔撚識睇av

劇情最撚緊要 有時d女優一般 但設定都可以令你扯撚到爆 Star-979 追住黎屌

好中意睇到D靚女比醜男 肥佬 阿伯屌

靚仔屌靚女太普通 已經不能滿足我

樣衰先代入到播
你咪樣衰囉

中出片

Mugf 015 幾高質
利申腳膠

你覺得自己好靚仔？

香坂紗梨D偽素人片同埋NTR片好撚正

我覺得最緊要係條仔唔可以出聲

水野朝陽引退作，啲格又大又厚，大塊到樣都見唔到

你貼先囉文化人

夠肉緊

點定義我唔知
不過我有例子

早排成人台好似討論過某套AV D音樂好好

佐佐木明希

冇大叔 肥佬

女優個樣似自己身邊熟識嘅人

唔緊要 水野佢有出無碼

條女唔可以好似交功課咁以為快就得，用手用口慢慢都令到條仔出野加d眼神交流就收貨架喇

睇下港女吹咁

之後有套講個女優係鬼，好似係麻倉憂定唔知邊個，勁高質

Lm

制服
含撚
第一身視角

佢比人姦果套偏曬嘴先好睇

粵語對話

誰人做愛大大力 完全令身心無力

Dream Ticket啲鏡頭我個人好鍾意

小小低清 薄格

Ipz 127

Search:

Hunta-xxx
NHDTA-xxx
Switch-xxx
SHE-xxx

睇到頭十分已經正到射，之後就算聖人mode都仲想繼續睇，最後頂唔順又睇到硬返再射多次…

例如呢套姊弟

Code: NHDTA-720

條女嘅質素同劇情會令你會唔開始睇
衣著，特別姿勢 只係bonus

咪就係女教師凌辱
中間比堆學生輪 扁住咀咁幫個學生

有劇情 有影除衫 最尾會除曬 中出

屌 講得岩 男優都好重要

eyan 032

第一視角最好睇，有格全格都係幻想
一套av 其實40分鐘乜都夠
俾人插咁多次 好假
男優 唔可以係呀叔/呀伯
要清水健等級或以上
明日花 d片 9成都係配靚仔男優
女優要瘦 白滑 樣靚 身材中等就可以唔洗太大波
因為似屌隻乳牛/天生做女優材料 代入唔到
唔可以太大肚腩 唔可以玩屎忽 屎尿 變態
同 搽油好冇美感
要一男一女/兩男一女

一男幾女/ 老師系列 （學校邊有靚女身材好既老師 ）唔想睇

橋本有菜既樣子 天使萌既聲線 高橋聖子既body 鈴村愛里既演技 紗倉真菜既敬業 蒼井空既知名度
咁就高質啦

Code??

唔要假奶

PPPD-674

楚楚可憐 好正

美咲かんな 幾交到戲
睇過2套玩催眠都好正

同埋岬ななみ

ipx-213

有中字真係好撚正
如果有埋廣東話字幕俾錢都買

有套人妻好撚正

唔使代入睇住條女好唔願意比佢地屌

うちの妻を犯して下さい
IPZ-xxx

有冇巴打留意開有個男優
少少肥肥地個樣都唔差
成日笑笑口咁塊面紅紅地
背脊有個好似四腳蛇🦎咁嘅紋身
啲手勢好華麗好似蘭花指咁
好多新人出道嘅片都有佢份

個人幾鍾意睇佢啲片
唔似得其他男優咁完全面無表情淨係好似部性愛機器咁不停抽插
佢係有啲笑容咁令人覺得佢係真心享受緊做愛同埋係錫住對手
睇落去成段Sex係變得愉悅好多

利申：非基

大師所講嘅中間嗰段係邊一段？

係街 返去搵比你

最緊要有靚波形

唔係 好似係比個賊姦左 最後報警拉人

你會用黎打丁既就係好av

around全片 1:10:00左右開始個段
係 1:16:00開始睇你會見識到櫻空個演技

求名/code

實際播映時間等同片長

樣同身材重要,但唔係最重要
演技先係重點
例如水卜副偈正但成條死魚咁,D表情極生硬,真係唔多掂

ATOM
RCTD
IPZ

條女淫底

櫻空桃做女大學生個套先最正

Code?

Catgirl欣宜無碼高唔高質？

櫻空桃做護士先最正

純潔女大學生 IPX -149

個表情正到

IPX219真係殿堂級

一定係森林原人+ 條女夠淫

IPX-869
ODFR-004
不斷重J既作品
第一身 淫賤女優
性感內衣 最撚正

Yrh091

根本櫻空桃拍既 套野唔會差得去邊

大家寫essay嘅時候會唔會cite reference佐證？

條女要比d爭扎！！！！

演出自然投入已經贏曬
依家好多新人都係ON99咁款 明明俾人屌緊但果樣十足未訓醒 幾大波長腿都無用 完全J唔落
對上一個真係似樣既新人 真係得番有菜BB

演技

龜頭大, 睇住條女含落去好正

三上得個封面好睇
內容無樣得

淫女 + 中字

NYKD-45

有時我都覺得呢d有創意企劃既av幾好睇幾好笑
當然唔係套套岩J，同埋有時好無厘頭但唔知點解又會想睇

可能係因為呢d創意企劃其實都係同唔少男性既夢想ff有關

例如我諗真係有唔少男人有曾經ff過如果時間停止，得自己郁到會點做呀，或者某日自己忽然可以隱形呀個d

睇Rion開頭真係正到劉晶加扯痕
但到扑野個段，諗住打丁個時，J到軟埋
因為演技好唔得，hea鳩你咁，真係代入唔到

lm

鍾意按摩情節，但一落油就無晒mood

ipx273

S cute 滿足到你

入黎係睇呢幅圖

免費

假波仲要咁明顯一定唔得

呢套加埋劇情特別正

動作表情